（嘿，男朋友29）Let’s Love

新人lm

당신에게 가장 어울릴 초콜릿 찾고 있어요

繼續留名搵男友

表哥

點會呀
根本冇人嚟敲門

조금만 시간을 내어 줄 수 있을까요?

hi

細佬，我識左佢啦
190男神呀嘛

Hello 肥婆
你抄左唐詩300首未

四書五經都抄哂

你抗疫有功
叫居明大師頒個貞節牌坊比你

可摸以送個男人俾我⋯⋯⋯

佢全天候18禁開啟

對唔治

1545

歡迎你呀

Hello 黑洞

Sor sor

我都2字頭lu可能係今生哥哥

呢度d師兄 3字頭⋯⋯⋯⋯

我bb係邊？

때가 왔어 오랜 기다림을 끝내

疲れた。

需唔需要關心一線？

혼자 있을 때 제일 편해

Hi

寫信告訴我今夜
你想要夢什麼

夢裡外的我是否
都讓你無從選擇

我揪著一顆心
整夜都閉不了眼睛

為何你明明動了情
卻又不靠近

早晨

表哥
點解你晚晚都咁早瞓既

佢就係咁淫

hi sakurabbg

留名

好悶

定係我太有責任感

通常想搵大隻 最後都係搵唔到

我都係呀表哥

水哥哥

我唔想

比教練睇

唔好上船

Hi 樹熊
你唔係一早沉左船咩

我都想

佢有冇仔

佢無仔

扑完都唔代表d咩

Sure cat girl

幾時食飯飯牙

佢同你出街又拖你
可能係試吓有冇feel
你想同佢變拖友咪多啲約佢去街

我好得閒
睇吓二佬、細佬(你老婆)幾時得

禾睇梨地🥺

放完lunch

好呀

我都想扑野

有邊個唔係你老公

唔想食屎

太舊啦呢隻

我聽Aga 架

我睇咗啲咩

識貨
3A.M. 同two at a time

睇到我面都紅哂><

形容下呀

[/member]

雞巴不如你自貼先

睇過先知

我都想睇⋯⋯⋯

大家都好掛住你呀

唔去行山啦？

表哥早晨呀

飲水

Hi 黑洞巴

哈哈，比人彈鐘

咁你抵諗啲要咗佢啦

我熟到爛
啱唔啱？

TG 呢

一陣細佬嬲我

而家係你彈我

通常話自己肥矮毒柒既都係男神

我又要睇

你講既智理明言

你幾歲

黑洞巴你問癡線佬拎呀

個個都係你男朋友

我賣左身

表哥你想點呀

想離婚

叫歌哥唱俾你聽呀嘛

你講緊我既故事

櫻花，你隻眼冇野呀嘛

？？

美*

搵石屎封左佢

唱咩歌

+1

我都係呀
求私交

+2

殘餘不滿 殘餘空虛 時而走近 時而遠去
還看最後荒廢或壯舉 決定我成敗得失心胸裡
然後磨難結晶 將化做翡翠 多得 雨水